---
title: " andanças e internet inexistente"
date: 2014-11-04 23:54:27
---

informo que estou em Fiambalá, província de Catamarca, e continuo sem internet ainda que já tenha todos os posts escritos e todas as fotos selecionadas e a newsletter pronta etc etc. também que quebrou a tela do meu kobo e que merda de vida não ter um livro pra ler. me resta... escrever. estão paciência. daqui vou à Córdoba ou ao Chile, ainda não decidi. de qualquer forma maiores chances de internet. (tenho fotos as mais lindas da puna ao norte de Catamarca. aguenta aí que eu já volto. quem sabe me meto um dia num cyber ou algo assim.)
